連線錯誤5038f-mw1 點搞

google完 都唔知點搞
有冇人簡單講下點搞
想同朋友玩